嗱你班撚屌

G20第一炮，安倍已經同維尼提左我地香港既一國兩制好撚緊要

我想講咩呢？就係我地為自己地方做既事，國際係有眼見，而且近期國際火頭火勢，佢地踩多幾腳中國係有機會。雖然利益係外交既橋，我地唔可以期望太高侵會幫我地，但既然日本都出到聲，我地呢幾日，甚至未來既舉動都隨時引起國際關注。

所以我想比啲愚見，等大家都可以一齊思考下。

首先，希望大家對住啲狗唔洗係咁講粗口。琴晚都見到有位靚佬以理屌走班狗，證明左粗口真係幫唔到太多，尤其是啲cam影住曬，一言一行都會比人作故仔，頭先就見到TVB特登報左段示威者講粗口屌狗既片出嚟。話就話TVB會作新聞，但如果我地少啲位比佢搞，佢都少啲野作，呢樣都涉及到圍無線記者喇。講粗口同圍記者，前者比人放大嚟鬧，後者隨時令自己人，即係其他傳媒變返中立，去到國際層面，就係已發展國家成日標榜住自由民主，我地圍記者，喺外國人眼中隨時係抑壓緊自由，特別係佢地根本唔會知無線係黨台。

所以記住，見到無線，唔洗圍唔洗遮，舉牌叫口號，反正返到廠啲片又係比人亂咁剪。

之後就係行動。 成日有人話唔好分化就將問題帶過，但恕我直言，琴日圍警總真係唔掂，最幣係我地有手足比人抄牌，joe yeung又比人搭走。講What太無謂，講下how最撚實際。

暫時無可以勇武既時間

政府而家冷處理，我地基本上要圍既都圍左，都係無回應訴求，我地主動勇武肯定又會被人jer住嚟講（除非大家係戰略性勇武，目的係引蛇出動再打民意戰），最慘係我地可能又多幾個手足比人拉。但我地依然要集會，要遊行示威，尤其是呢幾日既活動去到就去，國際見到先可能會再為香港講多幾句，喺香港裡面，越係多人就越證明個政府做錯左，啲中間派同淺藍好心軟架！而且要花更多心力於地方文宣上，大目標係區選，立會，而每個人都做到既野就係派傳單，播片，airdrop，向中間派甚至藍絲出手。

睇左咁多外國示威，我發現真係無乜參考價值，因為人地個政府又真係on99，好多示威者又去到nothing to lose既地步，相反香港政府啲官慒得嚟佢地又一早鋪好曬路令到我地市民掟隻蛋都係武力。

唯有寄望所有同路人識收識放，好好打呢場長期戰爭

推

聽日就G20，聽晚煲底見！

屌唔記得講
我發現你同年長人士講反送中係再無乜用
一定有人係話暫緩左，或者無線講乜佢就講乜
與其話佢地唔中意我地而家既爭取方式，不如係佢地根本比人呃緊都唔知
現代藝術至而家成鬼日講truth and reality
tvb同政府就係專門做真相，目的就係唔好比人睇到現實，所以我呼籲大家，嚟緊對社區既一個任務，就係話比佢地聽
你地比人呃緊

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

比緊親戚grp

感謝

傻撚左個鼻香港人本身就應該去投票

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

agree

總之去到就去，去唔到就洗版

近來重裝備同新裝備都收埋哂，等武力升級中。

我覺得中共係0%可能性俾返香港人自由民主公平依幾個基本野。最後都係要打餐勁。

多謝你

完全認同啊！

就算估到，我地都做唔到啲乜住，我由琴晚開始諗諗左成日，真係搵唔到一個位係可以令到我地真真正正處於上風，甚至合理勇武，畢竟政府呢招冷處理真係幾高章，仲要加埋黨台幫手

認同
推

快啲一齊spread

我不斷咁樣喺唔係時事台嘅台spread

屌 忍唔住推

push

心聲

樓主標題改得唔係幾好，無人入黎睇

但內容係正路要推的

但係你句句都係粗口，教人唔好講粗口？咩玩法？

諗住貫徹返上上個post個打法
但而家上左熱門希望多啲中學生睇到，中學係成日以為最掂嗰個階段，自己以前都係咁結果闖左都幾多鑊

有cam影住唔好講姐對住狗都唔洗句句講

6月頭，
其實我阿媽都話 條例一定會過 唔使遊行啦
中央政府咁口硬一定改不了

但最後我阿媽估錯咗

都幾同意
確實勇武時機不對
宜家要鬥邊個錯得少

我地要改變思維
政府假如唔吃硬
我地由民生落手
前期宣傳
同一時間 睇下有無本土派東山再起
務必送入立法會
雙管齊下

同時 要mon實立法會議程
阻擋惡法
每個人起碼有翻個公民同政治意識
長遠黎講 對香港係好事黎

推呀

pish

伯母14年嗰陣都係唱淡？

Push

拿你個死撚屌, 我 agger

唔好意思 借位宣傳
28、29同71都有活動

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

28號 1900立法會煲底
29號 1000中環碼頭
7月1號 0630 洋紫荊廣場
1430 民陣遊行

公民意識同責任，仲有政治意識好緊要
眼見好多平民百姓，老既上左年紀，唔想理或者只求晚年安好，抑或教育程度低對某啲傳媒信到十足十。
後生仔咁多年嚟受盡分數擠壓，成個重心完全偏向功同利，反而呢啲對於佢地呢個年紀好似幾唔關事既野就完全無得掂，搞到而家都仲有好多年青人只係掛住玩
成個政府無鋪路我真係唔信

超級藍絲
無線睇乜佢就信乜
佢最憎啲後生仔阻住條路

愚民政策支共嗰套笠咗落香港到啫

我老豆，都係藍嚟，都好憎我地阻路
有一樣野老豆都叫做算係咁，就係佢明知我要去發夢，都唔會鬧或者潤我

政府一早已經舖緊路，成日話搞民生就係要你班撚樣乖乖地唔好嘈
教改 改到一pat屎，而家仲話要教育局負責，cut通識科
日日150 ，香港人又唔生仔
說穿了，個個都係政治籌碼
幾十年後係點，真係諗都唔敢諗
所以而家叫普選都唔係唔啱

轉個矛頭去警察到啦
長遠黎睇 佢地會係香港民主運動既絆腳石
必須及早打擊

但有樣野我地佔上風就係大家都有知識同智慧，對比起中國人，中共同政府都睇漏眼就因為擁有呢兩樣野，我地先可以發足成個月夢，而家更加要好好利用佢地嚟大肆文宣，政府唔肯開啟民智，就由我地嚟做

推推推

而家要做既就係抵制CCTVB
令到佢變亞視

琴日民陣大台叫口號要真普選，呢道好多人都屌佢，但其實我聽到都好感觸，第一就係雨革既we'll be back，第二原來真普選真係無論如何都係香港喺獨立之外唯一出路

推👍🏼

咁首先要喺佢地之中滲透同分化，呢樣野我係好無把握，見到個個入完警校就無左自我，就知道隨時比人咬返轉頭
但我地喺武力上面唔會夠鬥，全部大隻尖撚同啲死肥仔企曬前線都係咁話
咁唯有搞民生先啦

呢個真係重點嚟
而家幾大訴求既回應結果唔知會點，但過多一排，真係要開始一連串既民宣
令佢地知道自己係活喺無線既大話中 ＜－直覺話比我呢個係突破口嚟

我一早講左好撚耐
沉左落去

訓前push
各位早啲訓
希望見到大家 再一齊食幾飛煙

就算真係好憎警犬同TVB，大家都唔好用粗口狅屌，好容易俾人無限放大同轉移視線

對付便衣犬，大家要圍住佢要求便衣犬出示證件，但避免有身體接觸，廢事俾人告普通襲擊

推！！！！

last push

文派上場嘅時間

推！

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

推！！！

樓主講既野好多人一早講咗
但最恐怖係去到某D關頭呢D意見會被完全無視
某D突然發起既行動以至行動之後會有班人係咁屌鳩樓主呢種客觀分析既人
乜野「使鬼理民意」、「抗爭者想做就做」呢D理論出哂黎, 仲要勁多正皮
就算之後真正有心有腦既人嘗試修正, 但損害已經做成

長期抗爭最重要係做宣傳戰
呢樣真係唔樂觀 用好多錢同埋人力
嚟對抗紅色滲透 即係五毛言論 fake news
fb page, youtube 啲洗腦片
長遠而言 我地呢邊好易放軟手腳
一嚟唔係受薪做冇資源
二嚟全民參與度好易過份依賴啲堅做
佢地會攰 最後只會越嚟越少人做
所以真係要諗諗計

而家我諗文宣組真係有人做到攰
呢啲人材有機會會係咁流失

我諗唔通一件事
依家個勢明明對建制狗好大打擊, 仲要就黎到選舉期
林鄭求其一句, 因為建制派既建議, 我地正式撤回乜乜乜, 已經可以幫建制派搶番唔小分
點解到今時今日都仲企到咁硬?
其實佢係唔係臥底?反中亂港既頭目

push

truly agree with you

認同

推！！！！！！